倪匡,劉細良, 陳雲都先後話要暫停勇武抗爭，係時候等和理非全面進場 集中宣傳818

係時候等和理非全面進場
點解香港冇類似天安門媽媽咁o既組織
香港最大力量果班其實係40-60歲果班父母
你地d仔女俾人打到仆街, 點解仲唔出黎保護自己d仔女

仲掛住搵食?就黎屎都冇得食

Push

推

818

劉細良, 陳雲..........

認同,

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

818和理非日

做唔到架啦，你點叫得郁啲鬼？？

勇武:廢老

本來811後全部人企我們一邊 , 現在就日日機場機場 , 你估777CARE? 損失又唔係工墓員 , 818有好多人先有海量國際支持 , 可惜成版機場

岩！
我地要得到同溫層以外市民支持
民意係最大力量

屌, 你講得岩呀
本來811之後全香港有睇直播o既香港人嬲到仆街
反而俾尋晚件事掩蓋左
唔好失焦
勇武係時候停低思考下, 有鬼情況下, 點樣再勇武落去
尋日大家都見到機場, 一個人帶起鬧郭家琦、張超雄，就全部都開始一齊屌
你地係咪時候要定d軍規?

反而想問下有冇40-60歲, 父母級人物可以成立個Group
凝聚所有仔女俾黑警/黑社會打/拉過o既父母
由呢班人做核心, 再引申到影響其他父母級/中產
而家呢單野已經唔可以只係年輕人o既事

我地再o係連登自說自話已經冇用

我係想回你的

如果有用, 30年前就已經雙普選啦

係黑警崩潰前夕叫停?

唔係共諜就係ON

同意呢一刻和理非手段較有利, 唔好俾其他衝突沖淡811警暴

主要唔好俾標籤限制自己, 和理非/勇武係手段唔係身份
同一個示威者可以今日和理非聽日勇武

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

其實仲有陶傑都係咁講

你可以叫班黑警卧底收手?

唔好介意我唐突一問
從何睇到黑警崩潰

push